反修逃犯例遊行 警方鵝頸橋展示紅旗

【廣傳】拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。。
溫和派被政府利用打壓激進派。

兄弟爬山各自努力

不割席不督灰不譴責係基本！！！

驚閪咩幾丁友

仲有全世界望住

仲對恃緊

全部去浩園喇dllm

屌

係就leelee拿拿啦 而家最多人力

成班外媒mon住😗

警犬收皮

衝啊

鵝頸橋係咪有衝突？